{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035396",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57452&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초속초설악한옥민박"
    },
    "text": "江原道束草の雪岳韓屋民宿は雪岳山に行く途中に位置しています。 四季を通じて澄んだ空気とともにリラックスすることができます。 周辺には雪岳山と洛山寺、束草海水浴場が位置しています。 入室は5:00から可能で、退室は22:00までです。 また、無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙で駐車が可能です。 バーベキュー施設もあり、利用料は人数によって異なります。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは出入りが不可能であり、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 提供された情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "江原道束草の雪岳韓屋民宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "雪岳山に行く途中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には雪岳山と洛山寺、束草海水浴場が位置しています。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければいけませんか？",
            "answer": "退室は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。利用料は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者付きで利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットは出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "提供された情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提供された情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 422
    }
}